FIFA係咪應該考慮下禁止美斯踢職業賽

根本屈磯

足波廢game 早執早著

一早要禁，叫阿根廷教練唔選阿古路
小氣種

美斯先係領隊

係要選美沙都唔選你 吹？

咁撚屈機攞撚左世界盃美洲盃未？